假設比你可以屌COFFEE一次但係

COFFEE

假設比你可以屌COFFEE一次
但係要比princejoyce含一個星期

為左COFFEE乜都得
屌你老母最起碼都比我扑次欣宜

win win situation

上一頁

coffee好樣衰，比都唔屌

但body好正
只要要用欣宜換就唔值

唉 含就含喇 合埋眼塞住隻耳應該唔係好覺既

就算唔屌coffee 我都願意

唔記得寫明 不准幪頭

無錯字？

望住欣宜屌coffee就制

淨係要欣宜ok?

淨係比欣宜含就制
coffee 不了

以為係要屌埋劉馬車

副偈真係世界級

十年都得

尋日叫雞條女個樣有7成似coffee
個心口又係有粒墨

你個名 欣宜先唔想含你

無圖你話劉馬車都得

含住一星期 正啊

正評

Prince

淨係想要第二個
第一個可以唔洗

欣宜加是但一個 諗起都...

仲以為要屌返劉馬車

含一星期係24x7 唔可以放開口?

唔開眼咪得

得廿九個留言但係有三百幾個人正皮

假設比你可以屌COFFEE一次

但係要比劉馬車屌一次

為左COFFEE乜都得
食屎狗！！！！

仲以為你話屌一次就要比上海仔打一次

好似都幾抵玩既

想屌prince Joyce
有冇巴打肯幫我啃coffee

成個劉馬車咁款
我淨係屌欣宜就夠

夠意 想同欣宜玩69 有幾多個 ac 分身

係咪得我一個覺得欣宜會含得好爽

如果同全盛時期既欠且,
係可以既

識食

痴撚線，諗下已經想嘔真心

屌一次欣宜可以屌一次coffee?
咁我135欣宜246 coffee啦

仆街啦你

可唔可以叫欣宜唔好出聲 同埋矇眼？

Coffee 子宮好似有事，怕有病不了

欣宜含人應該係追住含果種

我ok wor

有冇人覺得coffee 個樣唔靚
但好正

含姐 why not? 比佢吞哂又點話

淨係扑欣宜得喇

含無所謂
佢唔好跳上黎就得啦

Coffee 副計真係不得了

淨要欣宜

屌你呃正評

唔講樣
欣怡個波玩乳交真係冇得頂

好想奶佢心口粒墨

呃負皮

肥仔波

欣宜成口都係豬油同牙屎

一次無限q 就得
一次一q 就不了

見到欣宜張相即刻聞到陣臭味

欣宜啲牙可能黐住好多食物殘渣

coffee 最新嗰張好撚正

依張正撚到 ...

但我屌

欣宜毒龍鑽
coffee yoga式中出

屌joyce一次比coffee含一個星期

不了

馬車

食屎狗

痴撚線估唔到咁多人想俾欣宜含，幻想下個情境已經想嘔

你地唔好講到欣宜好想含你地條短撚先啦

coffee

coffee 狗名黎

玩瑜珈d女都好好屌

點解同ali鮑姐post咁似
樓主